美國天文學家將小行星命名為Kalafina及梶浦由記

天文學家都有宅男
識聽kalafina有taste

對學術貢獻嘅獎賞

識貨

好撚毒
利申：好鐘意kalafina啲歌

(建議唔好用電話睇,條list好長)

你個名

幫佢改名果個睇黎冇乜誠意

痴線

我都想送粒星比佢地

魔法戰爭星

緊係叫鈴木央 多謝佢寫左魔法戰爭，先有得改篇比大家睇
屌你，我講緊送比Kalafina呀

如果搵行星條友係你 應該神作滿太空了

between 除此之外依家ACG界有被用於命名小行星嘅人物只有手塚治虫、宮崎駿、松本零士同庵野秀明(好似係)

咁KLFN真係好撚屈機

仲有麵包超人

想幫粒星改名叫言峰綺禮 得閒懷念佢

我覺得係好彩咁岩有個天文學宅男有聽梶浦同kalafina姐

sorry漏左46737同46643

[突發]

天文宅原來總共遞交左6個命名申請，而其餘四個申請依家得到確認，將會以kalafina嘅成員命名

值得留意嘅係命名申請包括埋早已退團嘅maya，由此可見天文宅果然係k團真粉，入坑資歷應該老過其他聽fate或者小圓入坑嘅fans

kalafina宇宙第一

天文宅 痴撚線

空境

有日本網友向天文宅查詢並且得到回覆

同預期一樣天文宅係因為睇左空境而入坑，不過佢係2015年先睇空境同識kalafina，佢仲將梶浦大媽比作現代莫札特

佢仲提及為小行星命名提議嘅其中一個難處係搵相關人士嘅生日(不過呢樣對kalafina應該唔難，年年生日佢地都會更blog)，又話小行星命名過程需要保密所以佢係公佈之前唔可以透露任何野，似乎暗示佢仲有其他acg相關小行星命名提議未公佈